可唔可以講返啲岸鳩野

好撚悶囉